У каждого героя должна быть цель! Нет цели - нет героя.

Используя команды управления, которые ты изучил на предудущем уровне, доведи героя к цели уровня.

Напомню тебе команды:

- `hero.right()` - сделай шаг вправо
- `hero.left()` - сделай шаг влево
- `hero.up()` - сделай шаг вверх
- `hero.down()` - сделай шаг вниз
